[外匯] 好Zone分享: GBP/CAD

今天想簡單和大家分享一個英鎊兌加元的Sell Zone。

在週線圖上可見，英鎊兌加元在明顯的下跌勢，由2017年初的回調到了黃金比率50%便隨即反彈向下。

日圖亦顯示，中線的平穩向上的趨勢亦已破，前境看淡。

在四小時圖上，找到1.6963至1.7135的交易區間，買賣雙方在該區間掙持一段時間後突破向下，證明所有買單被賣方吸納後出現買賣失衡，如果價格能重回這區間，我們可以預期價格或會進一步向下。

A little bit weak bo

It is surely not the best departure, but if the downward momentum of the market is to continue, price should have a hard time going higher.

Personally think the momentum is not enough
Have you heard a guy name Sam seiden in youtube, because there have no many people in the mkt is using this tech, I think there is very similar trading method which have the same base between yours and his strategy

yes as i said the momentum is not the best, but in a trending market price could easily keep going from a mediocre price area.

Yes of coz i know about Sam, I learned a lot from his vids too but there are some distinct difference between how he and I locate the order flow zones

今次冇jpy果次咁正bo

Sure
The way he locate is not very effective I think

巴打點睇AUDJPY？

明顯downtrend，但要到77樓上先有靚zone沽